地盤泥水

小弟做緊廚既，如果想轉做地盤泥水工，

岩岩乜都唔識，大概幾錢，同埋應唔應該係cic讀番個 3個月課程 ？

咁突然

讀返3個月有個基本概念好d,因為d師傅未必肯教你咁多野

師傅價就1300，你預個師傅出750比你啦

又話2千6

你老婆有冇返工

無，但有搞下網店